抑鬱既人有咩特徵？

抑鬱既人有咩特徵？
平時會有咩朱絲馬跡？

google

冇咩精神 冇咩食慾 開始講少咗嘢

咩都唔想做
逃避

就算過咗唔錯嘅一日,總係覺得冇辦法完全開心、放鬆自己

上連登話要自殺

會抑鬱

無動力
不斷訓

會成日同你講佢想自殺

食我個名

利申，等轉藥

會喺IG講英文

深潛
唔會主動搵人約人
喺group 度以前成日見佢出聲漸漸變到cdrom
問大家common fd 好似都無人知佢做緊乜

都係keep住唔開心，唔想見人呀
訓覺訓得比平時多唔鍾意出去
嚴重既會諗自殘既事
樓主覺得自己有依d傾向？

無呀，懷疑身邊朋友有咋

朋友有冇見緊d專業人士呀？

應該無，但知佢讀nursing又返placement好辛苦又大壓力

佢有冇方法幫自己減壓呀咁？
樓主你有冇幫佢放鬆下？

佢有男朋友既，我講太多驚過火
希望佢男友洞悉到，同幫下佢啦

依家exactly呢個狀態
完全唔想掂學業 但又有一大堆野迫住我去面對
好撚辛苦

巴打你都幾細心喎，與其靠佢男朋友
會唔會你親自幫手更好呀？
佢係咪都成日同你傾呀

唔會
係一個好耐無傾計既朋友，最近傾返發覺佢好頹，擔心下姐

都好難幫到啲咩，都係有時間陪下佢吹水

都係既，旁邊人唔係咁容易話幫就幫到
都係好睇佢自己點樣，
你陪佢傾計唔否定佢的感受已經幫到佢好多